有冇人最近好燥？

覺得好似患左情緒病，成日好低落又會少少野發癲，好火做野又冇動力，番工又喪屍咁，淨係想發夢

here成日想錠爛嘢

一方面又好嬲 一方面又有種無力感覺得自己咩都做唔到 好冇用

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》